PC FIFA 18 proclub 指人

自由身巴打唔好再坐冷板了,起身一齊出戰屌打隊友吧

現在招收球員 ( 有cheating 經驗及有能力優先 , 球隊風格 ,後場巴塞，角球旗戰術， 跑online , 鐘意亂咁放直線 同亂咁吊波就岩你了 短傳為上,位置感強, 需要有良好閱讀能力及EQ )
歡迎球霸,CALL霸,屌霸,cheat 9

請或留 id or tg

夜晚約10:30~ 13:00 開波

唔記得講要交會費

推

你認為玩fifa既人會玩pc
Ps4啦

Pish